發現老公返大陸打飛機

都吾知點好 唉
應該點做好？

口爆plan定普通保健

點發現

就系咩都吾知 淨系知佢返大陸做類似既野

睇wechat 睇到價錢表

屌你老母 你雞咋
系吾你老母 死臭雞

同佢講口爆plan都會中性病，記得揀普通保健plan

最近嚴打，如果你老公真係返大陸打飛機又返到香港真係恭喜你，你老公喺大陸撈得幾掂，你哋以後日子只會越嚟越好

吾你老母
字都唔識打
抵你老母返去屌大陸雞

可摸耳分享下

HJ2Q賓周都損

佢返大陸果陣 問佢跳跳虎的好朋友是誰

俾本書佢睇幫佢打好飛機